[拋磚］菲律賓薄荷島考潛水牌

想去薄荷島一次過考AOW
有冇人考過？ 有冇潛校/教練推薦？
謝謝

問左一個係一對一
一次過考哂ow 同aow就rmb 4500 /usd670
包接送同包潛水用具重有潛水日嘅lunch
當然重有上堂
大家覺得抵唔抵？

Pushhhh

Mactan island同薄荷島叫哪個比較好？

我都想去考，但冇錢

留名

家仇國恨
去沙巴/泰國啦

Bohol 有間係香港人開
你係facebook search 藍點問下
利伸，無幫襯過

仲去菲律賓依d垃圾國家
樓主00後？

個價真係好抵玩 不過諗清楚先好上曬2個課程
一陣你唔岩玩就真係曬錢

我記得啊 但無錢啊
有冇其他地去推薦
未買機票架 想考牌only

睇個user name就知有料
我潛過兩次 覺得好爽
想考牌 所以dic起心肝學

睇見ching係綠島教潛水
我朋友去過綠島潛記建議我唔好去台灣學潛
點睇

好啊 到到都問下先
謝謝你

睇佢點解唔建議啦
水底環境呢度真係一流 可能係遇著仆街教練
不過一般唔建議原因都係話唔好學中文怕之後對唔返英文
但係香港人又會好想搵返廣東話教學

佢話潛過其他國家再同台灣比
台灣唔夠多野睇

但用英文學會好啲？
唔怕英文 但驚有啲求生技巧唔get 就gg

你學緊既時候大把野要顧睇唔到幾多野
台灣真係無大野睇 sale靚水同靚珊瑚

中英文無分別 最緊要你明

我去泰國龜島學 O+A+高氧
O+A 17450泰幣(4400hkd左右) 高氧5900泰幣(1500hkdkd左右)
價格包住唔包食 平過你菲律賓 同埋個教練係香港人

咩係高氧？

未接觸過可以唔洗理呢個住
其實你去幾多日？

提提你，潛水旅行唔同其他旅行
潛水之後計翻禁飛時間
有d會教18粒鐘，有d24粒鐘
所以你plan 行程記得計翻時間

增加氧係氧氣樽入面比例(平時係21% 高氧最多40%)

喺香港考完A, 打算得行先再出國自己玩

祝你平安返來，小心被屈藏毒

家仇未報

新手無玩過係唔係都可以試Scuba Diving
嚟緊去南美諗住玩

可以比錢體驗潛水，但係都唔平

去到菲律賓坐冤獄

牙朗咩我 但我記得家仇嘅

會有教練lead住 唔洗驚
但我試過兩次之後想潛耐啲同去啲難啲嘅地方
就想考牌 離開新手村

吾系牙朗

我未買機票 但好free 幾多日都得

我知道啊 謝謝你

高氧着數啲架？
可以潛耐啲？

同一支氣可以潛10分鐘 20分鐘 30分鐘 時間長短係睇你呼吸
高氧係可以增加你免減壓時間同埋可以快啲再落水

Thanks
去加勒比海唔玩吓潛水好似差緊啲咁

Bohol 其實你去到都可以先再去約同講價

想知個大約市價

真係想學識潛水去搵個GUE教練上rec 1
呢啲4-5000蚊上3-4日，學完其實都係唔識潛

呢間我上次去學 有台灣人教練開
同埋都好多人去報 or 開tour
算個頭啲大鋪
不過個到有啲大陸人開潛店 睇佢地都係鳩流流
呢間算高汁

我都擔心上完都唔識潛

多謝你！你個時學完之後得番自己同潛伴 識唔識潛
大陸人就不了啦

ching 報錯料 呢間係貴野 但無台灣人
台灣人係alona divers
我係呢間學aow
學完就會識潛架啦
不過我ow 係布吉學
布吉有樣好就係可以係泳池學晒啲basic 野先出海 等你無咁易驚
Bohol 島有陣時好大浪 聽佢地講ow 有陣時要去好遠海岸邊先學到平靜水域
不過你醒既一學就明既話啲教練好快俾你出海玩

bohol主要係做游客生意。係學就去PG/Anilao呢啲技潛基地搵返啲名師潛店學。就算唔係名師教，佢班教練團隊都好唔一樣。

上年係Alona divers 考ow 1對2教
有廣州人教練 見間嘢都做開外國人同台灣人生意
覺得幾好

咩叫識潛水
1. 有良好嘅中性浮力，即係話識得利用BC充排氣喉同埋valve黎控制自己嘅浮力。下潛同上升都要係受控嘅情況下
2. Skill要係中性浮力嘅狀態下順利進行
3. 良好嘅潛水姿態，簡單講就係唔好企係到潛水，要做trim
4. 正確嘅踢腳方法，frog, flatter,係基本，最好識埋back同helicopter
5. 正確使用SMB

如果你學完其實係未做到以上嘅，甚至個教練無教，就唔好話識潛水，搵個教練繼續練習

留名
有性趣去果邊玩下， 已有ow